麥當勞，連續八日驚喜優惠！

見有咁既優惠就要提一提大家, 麥多奴係叫做金拱門啊!!!!!!!!

麥當勞供應商上海福喜食品爆出過期肉風波，本港麥當勞聲稱沒有採用任何上海福喜食品4天後，食物安全中心昨午引爆麥當勞曾進口上海福喜食材的消息，並隨即宣布停止進口及銷售所有福喜食品廠出產的食品。麥當勞其後發聲明為「信息混亂」致歉，承認今年5至6月曾採用上海福喜脆辣雞腿，去年7月至今年2月則採用達10個批次的上海福喜吉列豬塊，但全數已出售。受禁售要求影響，來自河北福喜的麥樂雞、脆辣雞腿等5款食品要停售。

中港麥當勞同屬央企財團旗下，食安令人憂慮，但兩者供應商大有不同。內地供應商幾乎全是國內公司，而香港則還有美國等外國供應商，其中一間中國供應商是廠房設於深圳的銘基食品有限公司。資料顯示，銘基是全球第三大肉食集團巴西Marfrig旗下Keystone食品公司，與麥當勞、中糧集團在內地合作經營外資企業。

你仲敢食咩???你仲要食咩????

你地今日罷食左未???
抵制紅底企業!!!!

留返比狗食

聞到加價既味道

攪優惠即係又加價

Gchi

不了

如果金拱門都抵制唔到，仲講咩黃色經濟圈，抵制紅底企業！！

推

你話吉野家都還好
M記真係搞唔掂，唔知點罷

改食Mos burger 得嗎？

點解罷唔到？一定要食廿五蚊餐？
就咁罷食都做唔到？

全日早餐抵食👍

黃色餐廳做到廿五蚊餐我一定食

想食宵夜，但附近得返麥當勞開？

自己煮啦

今次都唔L平, 早幾年前十蚊兩個漢堡

幫襯麥當勞，不論專營權給了誰，最終美帝也會受益！

無錢去麵包舖買個包食，兩個都只係十零蚊，仲有十蚊儲起下一餐，原來紅底只要夠平就食，咁仲講咩黃色經濟？靠你地拎廿蚊出黎養就仆硬街

做唔到優惠唔好怪人去第二度食啦
幫襯黃店唔係必然架

暴動手足有無得食m記？

將比M記賺既錢放入黃色經濟圈好過

香港麥當勞？中資架

咁係咪黃店賣個包收幾十蚊都要仆去食啊

如果全部黃店都收幾十蚊食個包咪唔好食囉，而家邊間黃店收你幾十蚊一個包啊

只要係黃色店鋪就唔收你錢好唔好？

窮撚欣物黎 唔係個個有錢

半日無食

9件麥樂雞較吸引

金拱門不了

好耐冇食

去年7月至今年2月則採用達10個批次的上海福喜吉列豬塊，但全數已出售。

竟然唔駛罰?

狗也不屌

黃色經濟圈的障礙

我推撚到Bob 叔教整蘿蔔糕年糕啊屌你，好撚老實，個撚個話攬炒支爆，我屌晒你地老母啦，個撚個以為去龍門水門就係攬炒，黃色經濟圈，圈你老母啊，真正要做既係抵制紅底藍底啊，咁都捱唔到就等送中啦

教啫，又有幾個真係落手做香港人就係咁懶，要支爆唔係建造黃色小圈子，而係要擴大黃色經濟圈，大家都知道黃色經濟圈缺少左中式餐飲，呢一個可能係我地嘅缺陷，但我地同時可以修補。

咁撚難食嘅嘢 留返俾狗食好過

Ok波仔叮飯

你貼我四十我咪去食又貴又𠳝飽

窮撚除左佢可以食咩？

食生命麵包 食浪曼理想

狗也不屌

懶撚到不知所謂，賣貴過廿五蚊連金拱門都比唔撚上，連骨氣都輸撚埋
好老實，如果要搞間黃色茶樓，但係目標客人只係窮到得番廿五蚊金拱門餐食既，點做啊，連手足都請唔起啦

少少地，由連續八日罷食開始

隔離post講到話冇咗唔得㗎

宵夜點搵嘢食呀？
邊到有廿幾蚊食得飽肚呀？
附近冇黃店點食呀？

唔可以自己煮面或者買面包食咁。。。

窮撚食營多，唔洗你食生命麵包，淨番個廿蚊儲起佢，留番搭車去煲底

睇隔離罷食M記Post負皮多過正皮仲要當左m記係必需品
拎黎同水電比
香港人收皮算啦
黃色經濟圈
人唔笑狗都吠啦
一齊集中營見

呢四個月 食過兩次老麥
因為冇得揀

Push

問題係垃圾咗好多

正， 一陣去食

罷左好耐

貴過廿五就不分黃藍，好冇骨氣，香港人咪衰係10蚊9件手啦

正呀
另一個Post大把人爭住食

18蚊芝士孖寶+中汽水

正 暴買

樓上班撚樣藉口多到咁撚樣
又話平又話宵夜冇選擇又話食黃店唔係必然
人地係紅色資本企業嚟㗎 如果你連罷食咁撚簡單嘅嘢都做唔到 咪撚話自己係黃絲

殭屍肉 不了

改食kfc得唔得

靠呢班冇風骨嘅地底泥抗爭
嘥鳩氣

怡和
完

死垃圾，支那m記價錢扲去食mos burger 好過啦

罷食係可以 但唔好裝修佢
雖然麥當勞係中資
但係麥當勞一直收留唔少麥難民，係露宿者嘅安樂窩
所以我覺得麥當勞係幾好，佢同其他中資餐廳好唔同，吾好裝修佢。
要裝修就裝修返吉野家，美心同東海堂

為2020年 加價做準備

無人叫裝修，係要罷食！

決定果八日都去影大頭
食蝗國賤肉

抵食喎🤟🏻 嚟緊日日食🤤

冇人想知

屌你本身都唔知
你班連登仔日日出po講個八日優惠
唔講仲以為係另類打手宣傳方法

反工成日請朋友食

原來你食過比狗食既野

up

其實窮人恩物。唔係應該係面包鋪d面包?
麥記真係平? 講真。
同埋，你以營養去睇。麥記d野，高油，高鈉，高糖。長期食都唔掂啦講真。
佢唯一好處係夠香口。真係好食。

真。依家唔蒲頭都算，叫佢地喺少少地方改變下習慣都呢樣唔得果樣唔得，係咪唔食金拱門就會死呀，夜咗唔識自己碌麵食，一定要食金拱門？

btw，呢個po d 五毛多撚到

D肉霉嘅
不了

你條撚屌，俾啲骨氣啦。20幾蚊咪剩食包囉屌

重點係一過左00:00 好多地方就得番金拱門開 避唔到晏晝夜晚時間不了

我有時覺得就好搞笑.....
即係等於講親話移民其他國家。梗有一班友，尤其是有一定年紀果班會中出來同你講
"人地外國邊有香港咁方便? 人地五點幾六點就閂門"
唔好講話呢樣野真定假先。
我心諗.....
咁你自己唔識一早plan定d野? 人地屋企一買就成個星期儲糧。一定要方便? 一定要落街就有野食? 你隻手跛架? 唔識自己煮?

點會唔知點罷？
唔撚食咪得好撚簡單

果條十卜ching係著名五毛，唔使理

其實呢.....
除非你真係露宿街頭咁冇野好講。
如果真係好撚柒窮....
買少少白方包，去街巿買d蛋，搵d火腿又好，午餐肉又好，免治肉又好，雞肉又好乜都好。夾個三文治當lunch咪得。

其實如果真係好撚懶.....
其實你拎個飯煲.....求撚其整d飯落去，加水，加d雞肉。蒸佢20分鐘，乜撚野都熟。
完全唔撚駛用腦用技術。又可以帶飯。
當然前題係你公司要有微波爐。

呢個真成日話平又話窮無計，我屌你老母自己煮個麵買餐肉蛋食返一個星期仲撚平啦。自己懶煮又喺度嘈呢樣嗰樣。自己煮10蚊餐都唔洗。又唔洗俾錢食垃圾。

咪就係囉。屋企點都會擺定d乾糧，杯麵，蛋呀火腿呀呢d嘢掛。成日都話夜晚凌晨冇嘢食，食住d乾糧，求其煮個麵都唔得嘅。

點解我要畀錢整傷自己嘅身體

盧子儉同吳越峰都有食

拿，我自己就唔讚成餐餐公仔面。因為真係好唔健康。
但係去街巿買少少肉煎下，其實都okay ge.....
如果真係要揀d健康少少的即食野。其實可以考慮烏冬或米線。

唔係話咩...
但係你真係長期戰，健康理由都唔建議餐餐M記。

其實香港就係太方便。所以搞到好多人冇左應有的技能.....

你試下過外國讀書，唔識煮野食點生存...?
除非你好有錢餐餐出去食。

支持樓主

部收銀機成日比唔到Apple Pay，點食呀

本身我就唔知有優惠

多謝你開POST幫佢做宣傳

唔講真係唔知 一定要去食

我由2013年已戒咗食m記，感覺身體好咗啲，以前一星期最少一次，食太多皮膚唔太好， 就算係解唔到嘅人都唔好當飯食。

餐餐食營多重會唔會有命係煲或相見

日日捱夜係邊個問題，無人同你講你一定要夜一夜先訓

金拱門真係大boss仲勁過元氣

真係睇你點食

點解要俾錢食屎

唔好嘈 一嘈就好易中分化撚計
一時之間改唔到咪慢慢減少次數
各有各做

窮人思想 每日慳多十蚊你就會發達咩 繼續做狗啦你

佢都唔係要發達

推呀
隔離po仲咁撚多藉口

食開屎？

金拱門，不了

呢個優惠可以睇清仲有其它人幫襯藍店。就算減到$1都唔撚會幫襯

民陣吹雞由今日推起

1月1見
唔撚食麥當勞

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

不如你解釋下點解罷唔到

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

先唔講紅黃藍黑

單講食物又貴又難食，個場又污糟，真係你食埋我個份

已經半年冇食 有幾難

最鍾意好似廢老咁 係入面齋坐

你咪唔好去食囉 甲由

m記最大優點係快、平同方便
咁大快活都得啦

好波

平就食得 咁美心吉野家特價都可以食

樓下得M記同凱施老母病左要長期係屋企照顧，點簡好

去光時/hktv mall 買野自己煮

食老麥咪又係食屎

唔錯既開始，黎緊可以做得更好

比狗食

奴性重

笑死
黃色飛機圈
快撚啲罷啦
等我去食個吉記，m記餐先

工又罷左
父母又趕出門口
錢又用黎買文具 比律師費
撚有錢同你食高級野呀
下次做黃色飛機圈 諗下做唔做得到啦

兩個都只係十零蚊, 日日食
跑都無力跑, 出去等送頭

何不食光榮
原來自己友都有離地撚

口講雖說不, 身體卻誠實

捱夜先要食金拱門係乜邏輯
大撚把人番工收24 25 26架啦

去拎飯卷唔洗食金拱門，我唔評論黃色經濟圈，但係一定要講既係
要抵制紅底企業，罷買黑色商物

負評睇得出好撚多垃圾港豬

咁幸好未過萬

好撚鐘意食薯條嘅我都戒咗其實佢本身selling point係平嘅話，再平嘅target都係同一班人=無用

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

要平嘅話普通街市燒味檔飯盒都有廿五蚊啦，仲新鮮健康好味啦

一句 你就露左底啦

潛伏分化狗

BLOCK

算啦 大家連Apple都罷唔到
仲點罷M記
得個講字

金拱門 不了

過左擋黃店好耐

咪撚俾藉口自己
我都戒撚左金拱門幾個月 (連KFC都冇食)
之前日日食金拱門咁濟

無得拉埋一齊講, 電話己經變成必需品咁滯, 有邊部電話係外資唔係大陸組裝?
抵制紅底企業!!!

an機都係 唔用電話咪得

餵狗都唔食